王伯羽 李軒朗一萬元保釋

嚇死

唔知點解我第一眼睇左一百萬

保釋咗先就好